[突發]印中衝突 激發反中情緒 印度全力支持香港人

Take a look at these search results:

印度反中情緒非常高漲，而且比起美國日本呢d傳統死敵強烈高多

而家印度主流風向如下:
1. 一定要打柒中國，有信心打贏，仲要至死方休
2. 印度總理無能，民意要求政府強硬回應
3. 民意支持香港同台灣

各位手足拿拿聲重返twitter戰線，search "india china"

印中衝突
香港民族覺醒
台灣人覺醒，踢走共諜
美國對華鷹派抬頭，制裁只係頭盤
英國開始反華踢走華為，終於回應香港問題
歐盟開始重視中国擴張主義
澳州同中国互相抵制
日本尖閣被中国公務船侵意，民意支持修憲出兵
中国湄公河建水壩，迫害緬甸、泰國、寮國、柬埔寨和越南
武肺全球追討
北京天子腳下再爆發

push

天下制裁
東南亞戰線

三峽大霸
蝗災
北韓唔得閒理你

真係好撚經典嘅一年

仲有北邊無歸隊

未je

唔好掛住食花生，快快一齊加入twitter戰線
唔好忘記水炮車染藍清真寺

一年前嘅我點會估到NBA同印度都可以俾到子彈打國際線

印度大軍

歐盟可以摺埋

天意

多行不義必自斃

天下圍中 !

13億人口支持香港

半個地球加埋各成員國想法有異，比d鼓勵同耐性啦

半個地球距離*

諗起之前日本有個自稱未來人
話中国喺未來已經唔存在
同印度打打輸咗 仲俾印度合併埋
可以睇下佢係咪真係嗡中

之前畀黑警壓頸死嘅係咪印度人？佢故鄉知唔知呢件事？

有冇link?想睇下佢仲講左啲乜

支持，聽過一個預言，印度成功打敗共產黨

真係天下制裁中共

google未來人預言就會搵到
但呢啲睇下就算 未必係真

中国肯定沒事兒 三峽唔會冧 打仗唔會輸

仲有共雪呀！

推下

要搞印度集會

係咪真呀
繼泰國澳洲之後我地又多個反共twitter盟友

果時月尾仲要夾錢登報

stand with india

up

Milk tea alliance

奶茶聯盟

要多謝陳同佳

甴大大點訓得到？

印度班人民族情緒仲犀利過班蝗
佢地網絡動員力量小粉紅拍馬都追唔上
雖然對佢地自己係弊多於利
不過我地同佢地有共同敵人嘅時候就係最強力嘅盟友黎

Push

而且只係過咗半年
下半年隨時更加精彩

推

印度具備攜帶發射核彈頭有包括陸基的彈道飛彈，其次是具有核打擊能力的「幻影」－2000H戰機，購買的蘇－30MKI、陣風戰機也是適於完成核任務的戰機。

歐美就西方勢力干預，印度叫咩?

小學生治國，
戰狼外交，
百國聯軍

見到呢個情況唔知點解會諗起魯魯修😂😂😂

印度好多人用小米同oppo
最好搞到佢地杯葛大陸手機就正

崇禎17年

t series

香港人全力支持印度人
殺曬d支那狗

核平中國

奶茶聯盟再添一員

衝呀 印度手足

印中都係死敵啦

Twitter 要人

twitter見印度人已經好反中
但唔知有冇具體行動
建議從呼籲罷買小米、抖音入手

和理lunch要揮印度旗

大家做嘢

而家開始多 幫手宣傳

我係印度人啊屌

印仔加油!

滿清末年咁

印度有冇得接收埋香港難民

有個remove china app 不過好似下左架

加多個地震水災

四面樹敵，八面威風！

天滅中共

九十九年成大錯

佢地列晒邊個Bollywood明星代言過中國品牌出嚟

即係要文宣幫手

印度支持即刻多左13億人攰港人

支持今上加速通過香港國安法，千祈唔好淆底，期望嘅攬炒終於要來喇

你去埋我個行

A

緬甸果堆支持国安法

但印度都唔係好

印度好似IT好勁

真心唔鐘意印度

天滅中共 全黨死清光

印度佬裝定幾車恆河水，兜口兜面噴落老解度仲好過開槍開炮

咖哩六策

Tui

屌諗返起如果係真，到時印度咪成30億人

14億市場vs14億市場

仲唔打柒中国

多難興邦
中國咁多難或成最後贏家

根本印度市場發展潛力大過支那多多聲
人口差唔多咁多
但人哋起碼識英文
英文係官方第二語言
唔明點解西方發展支那市場都唔發展印度市場

印度手足快啲打柒支那

國際戰線要人
5毛嘗試帶風向

直接同中國開戰

推啊

真正世界大一同

由香港開始

好想睇印度打柒支那

支那夠賤

印度人均GDP低過中國，d人仲窮過中國

支那啲GDP係起鬼城刷出嚟嘅
印度嘅中高產唔窮得過中國喎

今年一定要收到支那皮先得

支那只係一個bully

上twitter 戰線幫印仔

仲有美國搵野同伊朗deal完換返個美國人 (我估係個package)
坦桑尼亞代表非洲集體走數
非洲政府放任人民殺中國人
中亞國家係Pompeo去完中亞之後放手對華施壓斬投資 (美國日日拆走中國"盟友")
一帶一路全線收皮
東南亞國家開始亮劍

天下圍攻 中國瓦解

Up,近排Twitter 好冷清

Up

其實你地真係當鬼佬傻
印度真係咁有錢既大公司都奶佢，事實正好相反
中國6億人月入低過1千都咁既中等level人均gdp,印度人均gdp低幾倍，分分鐘月入低過1千係9至10億人，中產階級人數少中國幾倍

仲有一單咁重要都冇講：
Pompeo出訪以色列，要求全面切斷與中共高科技聯繫，以色列立刻歸邊

歐盟就算啦

Twitter

StandWithIndia

We Connect

中國民族條撚咩
叫佢地捐十蚊俾中國啊

因住班戰狼衰軟必豬你

斷米路
支持返印度公司

世界大戰序幕會唔會已經開始左？

要罷食咖哩了

印度同中國比中國又真係好過佢

印度佬好醒
支持藏獨 = 唔駛再同支那做鄰居

Jai Hind

印仔

咩撚野天子
你既天子呀！

快啲上Twitter推Po，覆佢地#StandWithIndia

永續習帝

印度境內都有共產黨嘅游擊隊,如果冇指明係咩其實任佢講.

希望連燈仔多d上去twitter打印度戰線

未來廿三年後 印度國力急升 會成為第二大經濟體
人口紅利 民主 西方扶植取代中國
話語權大 舉足輕重 想要港獨 應該拉攏美國印度

快叫印度手足運軍火俾我地

話時話，登報真係忽略左東南亞

中國人唔會怕你！
我地應該支持立即出兵！！

一頂綠帽，令全世界醒覺圍支那共匪

gogogo tweet more

今日一開部duty phone就見到條一帶一路嘅女post呢段挑釁性對話上we7貧友圈，印度佬嬲到爆

港 韓 台 泰 日 印

Ready

點知印度最勇武

美國大選前後應該重大變化

咖喱滲漏

主要係印度唔係個個用得起iPhone
佢地好多人用中階an機
之前就Samsung 多
依家多咗人用小米 Vivo oppo

我唔信你會去

2020 中國歸零

我真係會去

Stand With India

稱王只合在秦州

但大陸人太過無賴，無誠信（印度點我唔知）

而且大陸好多公共程序都複雜到痴線，之前幫廠搞個環保書，幾個部門走，程序之下又有程序，你係可以做到中途會唔記得左你原本要做乜

印度巴打

Grow faster than China

Connect 埋 印度先

上次秦國已經 屌打過支那網軍

今次有印度人海 支那外宣死撚緊

樓主 求pin

#HKstandswithindia

印度人冇啲左膠咁煩
同埋人地人多勢眾

#standwithindianarmy

仲有巴西棄華為

咩呀
中共一定冇事
一定唔會冚家剷
千祈唔好縮呀大大

全球反共
大家快d搵多d人上國際戰線

三十億人一齊食咖喱

We connect

pushhhh

留名等睇華嬸學慈禧咁，
出黎向八國宣戰

印度網軍仲勁過泰國

奶茶聯盟有masala tea加盟了

支那 繼續 點火啦
好快 滅亡

給予全香港人有印度護照

都係西 西天印度

With Taiwan

印度好憎穆斯林架，你睇翻歷史

支持印度

This way my friend

印度女仔靚起上黎好靚

如果外星人下個月入侵地球我都完全唔撚覺得意外。

（有1/8印度血統）

資深傳媒人Michael Chugani（褚簡寧）的兄長、印度協會前主席 Mohan Chugani 昨午在尖沙咀清真寺門外，被警方水炮車的藍色噴劑射中，一度需要送院治理。他接受《大紀元》訪問時憶述事發經過，指自己在香港出世，今年 73 歲，一直都未曾在港見過昨日那般的事，直斥「香港警察﹑香港政府直情離曬譜」。

Honkong